據聞吳秋北夫人於反送中前線專偷食後生仔

據聞吳氏夫人風韻猶存、肌膚勝雪、四十有餘依然秀色可餐，一雙豐乳呼之欲出。惜吳氏未老先衰，閨房之中猶如風燭殘燃，難盡人事，其夫人步入狼虎之年極需慰藉，長久怨慾難以宣洩。
適逢多事之秋，吳氏憂國憂民，夫婦間已有數月未有魚水之歡，夫人寂寞難耐，其心坎已然極盡乾涸。故夫人借往亂事前線搜証為名，實以找尋年青肉體縱慾為實，以洩夫君冷落空房之恨，吳氏不虞有詐，全力支持其妻，並謂之為忍辱負重。
其妻在前線多次利用其成熟母性之軀，引誘血氣方剛、精力充沛的年青暴徒，翻雲覆雨，有時更食髓知味，同時與多人交合，極盡荒淫，樂而忘返。及後為掩飾其非，向丈夫妄稱亂事前線有暴徒以義為由，欺騙年輕少女出賣身體。吳氏知悉後，猶如天降甘霖，為之雀躍，即時公開暴徒淫行，更謂其妻有國母之風。

吳氏育有三女，皆情竇初開，猶如梅雨春筍，嬌嫩欲滴，據聞亂事的淫行亦牽涉其中，欲之事後如何，請待下回分解。

#請report吳秋北

push